女仔必睇）翻屋企時俾疑似便衣狗跟

推

push

#偽校巴 請擴傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
NA6183

鬼家長車出動
車牌：NF7258

推俾女仔睇

Stay alert.

點解可以同陌生人吹水直接唔理佢行咪得

推2下

狗公一名 完

Push

甴近平
無論咩情況都唔好自爆

平時成日同公公婆婆吹水，同任何人都吹到2句本身無諗咁多，到佢問有無示威即刻全部俾假料佢

利申 同咩人都起碼吹到半個鐘水

推 狗for sure

你咁樣遲早奶野 唔理警犬又好定痴線佬狗公都好

你而家自爆左戶口

借acc姐

推！！大家醒水啲

推!!!!!!!! 小心D無壞 推比所有人睇 唔單止女仔

之後會小心d

狗多數都係狗公，冇分別

唔好加密 好多手足無連登ac

ohhh無諗咁多sorry

要小心

咪係

好少人會講自己做「政府工」咁古怪
特別係紀律部隊個批，一定係講自己做消防/入境etc.
講得政府工，都9成係狗

我冇嘢講

無攝衫，耳機

辛苦你了

唔夠出面開花手足辛苦

100%係狗
樓主真係小心同人講咁多
真係手足既根本唔會問人咁多野

女仔唔好同陌生人講多野

睇到都覺得恐怖
幫你推下絲打
以後都要小心D, 齊上齊路!

手足話唔好加密，po圖可能會易睇d

thanksss一定要俾身邊啲女仔fd睇下

絲打返屋企唔好掛住玩電話聽歌
一眼關七
得閒望下後面有無人跟蹤你
適時報告自己行蹤俾可靠朋友家人知

唔理係咪狗
都係小心d好

推 絲打要小心啊

似狗公多
不過樓豬都醒 答曬假資料

真 有朋友話住宅區樓下見到有便衣

一定唔可以落單

出入時 要用彈出彈入大法 唔好自己禁LIFT先 等人地入晒 最後先禁

出時要跟街坊出 懷疑有狗跟就唔好出 落返大堂走

咪同陌生人講咁多野

我答我媽d資料

堆

好彩你醒

小心D啊
大家男定女都好要睇清楚有冇人跟先好翻屋企

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

睇到一半
你仲答佢咁多野

要推呀！

屌 原來一直打錯字 推

曱近平

推爆你

小心啊

唔好戴耳機同唔好再搭咁多嗲喇一句起兩句止

小心啲啦

近排有好多唔同途徑套料
最cheap係9 add whatsapp嗰d

肯定係狗

唉

仲有樣野就係佢中途摸左我個頭3次

仲要小心D濕9民調
廣東話都講唔正
一問點解有我電話即刻收線

推
推
推

絲打或者買一個類似既救命裝置，可以按完發送gps俾親人同，現場錄音求救

小心

推呀

大大力推

曱甴近平

大大力推呀

一講政府工咪即係狗
除左狗邊有人做政府工唔講自己做咩

係我黎 粹純見樓主靚女 諗住溝佢炸

你真係…

擺到明黑警啦

大大力推！話說琴日都有人走過黎問路，我答完之後趕時間走得好快 回頭嘅時候見到嗰個人仲喺街到徘徊緊 好唔專心咁周圍望

太老實啫

咁大膽帶陌生人路？
你係咪想變裸浮屍？
又有狗又有黑社會又有藍絲 好心啦

屌好嘔心

推！！ 女仔一定要睇阿

屌

手足小心 尤其女仔

成條路都好熱鬧應該無事掛，中途完全唔會經過巷仔果d好光猛

點解會亂比唔識嘅人摸頭咁多次

唉 其實推得幾多

其實正常唔應該理呢啲搭訕友...

推

就算唔係男人，個樣唔似狗都要小心

推！大家小心

真係好恐怖絲打巴打自己一個都要小心

完全正確 推

呢啲時勢就小心啲啦

總之形跡可疑嘅人問你個人資料 全部報假
如果怕跟 記得往多人地方走 千祈咪立刻走返屋企
必要時揾啲鋪頭入去暫避下
唔止絲打 巴打都要注意安全
希望各位都平平安安

呢個真

佢好有心chok

女仔唔好同陌生人講咁多野

Pish

絲打你小心d
佢地都會mon post

你遇到一隻政狗公

就係呢啲狗
搞到正常身大隻高大身型市民都被人當係鬼係狗
依家香港好似瘦猛猛先正常身型咁

小心俾人點相 之前咪有記者係4點狗會俾人點相 跟住個樣就係藍絲谷瘋傳 佢地會做乜無人知
最近出入自己小心啦 搵個伴好

推 推 推

true 曱甴通常單邊耳機 中年啊叔 狗樣
反跟蹤 行下停下 反射望下後面
兜多幾個大圈先好返屋企

太好人

真係好恐怖
樓主竟然可以答陌生人咁多野都唔走 （即使係假料）
懷疑便衣狗都繼續傾，好嘢

同人吹咁多水

可能係 ，狗+狗公 混合體。

下次答佢 我老豆都係督察，然後一句都唔好再理佢。

而家d 狗，知你易恰、平民、靚女，唔知會做d 咩架。

通常狗都係厹

因為我都要去果度搭車其實係同一架小巴 但我扮唔係搭果架only 後尾入左間舖頭等左半個鐘先上車

真心，唔好理佢係咪狗
就算痴線佬你都有排煩
呢個時勢，都係講少兩句好

幫推

小心啦絲打 有機會就去多番啲多人嘅地方

女手足小心

十萬大軍推

屌
懷疑仲同佢講咁多野
神早ignore佢啦

有冇人覺得唔係跟蹤純粹條友狗公

要推

絲打好冷靜頭腦好快，我呢d 一講大話就會睇得出既人好危險...

puah

條友好狗公

我朋友係元朗都遇到
唔係問路而係直接抄牌
其他情節除左被跟縱之外都一樣
問資料

咁你都仲可以傾咁耐

收皮啦

樓主下次真係唔好理奇怪人 我求下你好危險

無論男女都好啦
都一定要保護好自己

你仲咁好心同佢交流

利申 天生閪面樣 + 好撚惡

多謝分享好彩你夠醒
出街會做多啲準備

依家非常時間 要有咁冷漠得咁冷漠 除左啲老人家其他人唔好理 直行直過 唔係好危險

係真•狗公一名 各位女手足小心

小心呀大家 返去果陣小心比人跟

做乜鳩⋯

唔好意思傾傾下突然西面因間佢真係狗既話 我咁樣西一西佢揾人搞我咪仲死

識親啲黑警個個都好狗公 又搵sp又食女偷食樣樣齊

pish

其實我都覺得我好西面樣 但成日有人黎問路 叫我做問卷 sell美容 sell做gym r水吹

推！！

甴近平

呢d垃圾狗 驚爆自己喺做狗 溝唔撚到女咋

一定有耳機，一定揸住手機，對眼周圍望

平時做哨都係咁不過唔會撩人講野囉

同為絲打
推

已經可以fing 開手大叫非禮囉喎

三個可能
1.厹
2.狗
3.厹狗

好彩樓主醒目冇講真話
希望任何男女手足都要小心啲 提高警覺
千祈咪同陌生人講咁多野

細細個阿媽冇教你唔好亂咁同陌生人講野咩

有古怪快d走，兜多幾條路轉多幾程車唔好直接返屋企

推 男女都要睇到

各位小心

721
811
831

洗十次頭都唔夠

今日中環相中男子疑似黑警跟一班學生，因為學生扭傷左，佢同商場一位工作中的職員咬耳仔，疑似報串，所以我們走了！

推，防人之心不可無

其實覺得係便衣狗+佢本身係厹

"慳啲一兩個鐘就行完嘅生"

想睇死人？

推 保護自己

自己一個都要小心啲

佢係可疑
但跟蹤唔會主動同你講咁多
引你有戒心吓話

俾狗跟過一次. 通常都係耳機施縮樣. 紅綠燈企後少少綠燈唔過 . 然後佢自言自語, 應該同耳機入面啲人講跟唔到. 大家小心

你傾到咁撚耐你唔覺得有問題嘅咩

大佬啊，正常男人都唔會咁問你啦
一係狗一係痴撚線嘅

推 所有女手足睇清楚啲狗係幾無恥
真係真係唔好再同人講你點發夢
記住
我無野講 我唔知

點解樓主會無啦啦同唔識/有可疑嘅人吹咁耐水

想問下有無巴絲呢排多咗2/3字頭電話打黎？
夜晚九點幾左右一分鐘內有三個呢啲電話

推。

下次小心啲啦
呢到個個都好撚擔心全部香港人

班狗不懷好意你係真係要機警啲

因為黑衫就放低戒心？

sor 行啲一兩個鐘就行完既山 bad siri

善意提醒：學下毫不俾面大大聲咁屌走佢
「屌你好煩死撚開啦」

係咪on9,同佢講咁多

覺得無問題就唔會po翻出黎啦

屌那星同個三唔識七都可以傾咁耐
下次咪撚理柒呢d人啦

Pushhh

問長問短一定有蠱惑

唔只女手足 係所有人都唔應該同你唔識或者根本唔應該同人傾你有發過夢嗰啲事 仲有唔可以交換資料（頂盡telegram fake acc) 除非係發夢時已經組咗小隊

我都想問

絲打唔好喇下次

你唔應該同佢講咁多野
直接無視
路人萍水相逢

永遠記得唔好同陌生人傾計 一句起兩句止 另外返屋企記得反跟蹤
btw男女手足都要小心呀

Pushhhhh
絲打真係要小心啲呀
唔好亂咁同陌生人講野

已經一齊行緊，無啦啦西面好似好無禮貌

有可能真係純痴線厹

向得你 Sell 野 就代表你個樣友善
完 依啲一句唔洗再黑佢臉算

再纏就串返佢

利申 做過做問卷點知對方想呃人
決定一率唔理 再煩屌返佢

個下發覺有問題就要打電話搵frd/ 扮有frd call你啦
其實保護自己依個意識一定要有，何況係依個時期。

我都試過返屋企有人跟住，唔對路既一定要扮下傾電話/ 打比frd報告位置etc.

Tui

下次遇到陌生人唔好講多過三句，一陣你地發生事糾纏，其他人以為你地識嘅，到時發生事都只係認為你地朋友鬧交

身為港女好心就西口西面啦遇到呢啲一律唔對路就乜9都擰頭走人

點解咁好心答咁多野，似係狗就收口自己走啦，小心未來比人mark實，唔想你做第二個陳彥琳

唔好同陌生人講咁多野啦 仲帶佢路

咁隨便既你係我就已經傾電話然後話走先
小心啲啦

好

好有用 推

真。狗公

推！

狗黎

同我推！

就算唔係抗爭時期
女仔都唔應該對一個無啦啦對你咁熱心既男仔放低戒心啦

啲狗乜都做得出

咩事呀佢

屌你咩3唔識7俾人摸頭仲要超過1次

tui

推。一定係狗

幫你推
但下次唔好同佢講咁多啦

遇到狗 應該變神婆 係咁同佢講做廚師劏豬有報應有報應有報應 之後講起而家啲警察 慘囉 一定落地獄落地獄落地獄

利申：我條女不嬲都好撚癲

而家好似果d鬼game咁，遇到奇怪人唔好亂信，cls, 女仔要結伴同行

小心D呀

有呢個能力同人吹水 但你可以選擇唔去吹 尤其是係陌生人 同意樓上巴打講 你咁樣遲早出事

世道險惡

推唔到都推 各位女手足要小心

咁都傾到咁耐 cls

推 而家好多變態佬 警又好真狗公都好

推不論巴絲打都要小心
覺得d人可疑都唔好同佢講咁多喇

推 男女都好 手足們要醒水 唔好咁易信人

班狗搵緊人嚟三女

我知，
而家周街便衣我隔住個mon都驚你俾班偽進仔拉左都無人知咋

諗唔到用咩term好用氣場又唔係好夾

OMGG so dodgy

呢個時勢真係咪亂咁同陌生人吹水
無論講啲嘢真定假都盡量唔好啦唉

俾啲警覺 如果係狗真係會溶咗你啊

多謝手足我會小心d嫁啦 真係要提醒下身邊d女仔fd

屌你咁你仲講出黎

唔識既人千祈唔好俾任何個人資料

得罪講句 正常少少都唔會同陌路人吹咁撚耐

推！有啲狗有肚腩架，唔係個個都大大隻咁，唔可以大意

便衣狗真係好易認, 講嘅特徵都中曬
特別係當你見到有一個人扮曬無所事事食花生, 但又感覺佢好認真觀察緊, 最中意企在制高點同轉角位
如果你第一眼就覺得佢係便衣狗
唔洗諗, 佢一定係便衣狗

記住自己身份
而家咩時勢
唔好咁易信人
反跟蹤
一眼關七
咁就好少出事

1000%係狗
樓主都好夠pop
俾着係我即刻跑走

真係會有人跟 留意周圍環境 係公眾地方唔好講咁多嘢上保母車都係可以傾下政見但唔好講夢境

推！不論男女大家返屋企都一定要小心啊！！

小心啊絲打

好恐怖推

係咪狗都唔應該理佢啦

一定係有心chok人資料
各位手足要小心
唔好咁容易就講自己啲私隱比唔識既人知
如果真係狗既話就仆街了
隨時有生命危險

入唔到poly入cu

夜媽媽有條仔撩你咁耐仲可以忍到
就算唔係狗都危啦
俾我屌撚左佢老母好耐

講清楚 係朋友個媽咪
樓主唔好成日講錯嘢誤導人先得㗎

好啦，總之絲打小心就得
記得唔好走少人嘅地方！

話屋企人係警察咪得

再同佢吹 吹吹下入番佢

咩你咁熟警察d資料既

呢個真係要推！有好多人以為隔離係同路人就分享夢境比人知！千奇唔好分享啊！！

除左推有狗套料呢件事，仲要推下樓主呢個反面教材，唔該，真係唔好學

雖然樓主話報假資料(但報親友既資料又係...)，但對有疑心既人同佢傾咁耐做咩

扮電話響講兩句之後，呀唔好意思我屋企人有野搵我要走先咪得

講真就算係發夢既同路人，本身唔識既都冇需要講咁多自己既個人資料

再講一開始有心要郁你既，你西面定nice都會郁你，而家個政府同popo咪就係咁
仲要比人摸頭，唔知以為你地識既添

下次樓主真係小心啲，唔想又冇左個同路人，拜託

99%便衣狗, 便衣狗平時多屬區內反黑, 無惡不作, 知你全名會search
狗database system知你地址, 個人資料, 有不善企圖

絲打唔該唔好心軟
呢度唔係日本你冇必要對任何人都好禮貌
尤其睇落似狗既根本一句叫佢死開就得
相信自己直覺

P照推

其實同人講嘢好正常
人哋問路你唔應機仲無禮貌
樓主都算好有警覺性㗎啦

唔知你係年紀細定性格太隨和，對陌生人點都要有介心，佢係唔係狗你都唔應該同佢吹咁多水

btw今日發生完件事，我仲等緊唔翻屋企住既哩段期間，我同左2個有份一齊圍狗既女仔分享件事，諗翻都覺得其實我地女仔既警覺性都真係太低，我留意左好耐果2個女仔有睇tg gp又keep住睇實時地圖所以都幾confirm佢地係手足，但果2個女仔見我撩佢地又真係一啲防備都冇咁聽我分享件事，諗翻都真係有點on9

明顯係狗
但都係狗公

樓主小學都有教唔好同陌生人傾計，你唔好咁純啦

典型狗公警甴呃蝦條方式
多謝香蕉糖 沙勇狗令我去八掛交友app得出樓主既結論
唔會話自己做狗但又做政府工又做體能
成日覺得自己好大隻啲女會好like之後就有閪屌

係囉 有時啲人真係好八卦係咁問
樓豬即時反應到已經好有警覺性！比各位巴絲參考

狗 + 狗公 = 真。狗公

謝謝你很善良的網友
其實我一開始都係諗住幫下人無乜所謂，某程度上都覺得佢遇著我都算係件好事，因為我份人都比較淡定，經歷左之後同翻大家講，咁比較驚青既絲打遇到同類既事都可以唔洗咁慌張

推比女手足睇

真 答佢2句同帶佢路其實我都無乜所謂 幫下人姐
一發現有問題如果即刻反面既話其實有機會仲危險
當下既情況我一個女仔無可能夠惡屌得走佢先
而佢又有摸我頭又盛 旁人分分鐘我地情侶鬧交
到時條友好似d大陸case咁拖走我都仲得
所以我先選擇唔同佢講咁多 快快手叫佢上車送佢走算

anyway 多謝你

我都知咁多位巴絲都係出於擔心 有種罵是愛既感覺 都感到窩心既 最重要都係大家同翻身邊既女性朋友講翻件事 等佢地警惕d 萬事要小心

手土

醒就唔會同佢傾。。。 根本第一句就可以直行直過

各花入各眼啦我話唔埋

佢第一句問我去xxx既小巴係邊度 好難唔答嫁喎

覺得唔對路打電話俾人扮約左人
甩身好方法

我葵芳狗屋今日下午都見到4-5個運動服裝男人出黎 一出黎就整耳機 過馬路 佢地唔係用單邊 好sporty果d 有d有cap帽有d帽
其實睇佢哋行路個 姿勢
就算唔係見佢哋警署行出嚟我都覺得係狗
唔識用但嗰種行路方式係 搵緊目標咁行
手部同腿部動作唔係散步嗰隻好自然動作

講多小小 短褲 運動鞋

個ac你 又話借

唔係做臥室為示威想chok你咩，純粹鳩痕狗公啫。

大家小心

要小心注意下有無再俾人跟蹤啦

推 大家醒水

Rui

up

依個時勢
唔好咁多口

推呢個

成段對話咁長

pis

大家都要小心d

推 唔好亂講野

做入境咪話入境
做海關都會照講
邊個部門會唔敢響？

我同老婆講
有咩事唔對路
轉身一刀插落去
依家係無警時份
幾多仆街出呢穩食丫
插死人好唔俾人搞死